有冇人已經變到唔識點樣中意人

唔知幾時開始，就算見到合眼緣嘅，都唔太想去approach人，無辦法再毫無保留咁中意一個人

冇乜動力

Me

巴打點樣

無呀,習慣左單機mode身邊一個人都無,點鍾意人?

單身23年

有

Me 有時見到個女仔好似幾有feel
都唔太想 只係念算了吧

都係因為佢

我明
真係完全無動力同心機
溝到都唔會想拍拖

你鍾意咗佢好耐？

因為自己已經付出過自己嘅極致 已經付出唔到更多嘅自己

4－5年啦

仲唔追佢等咩 同你愈傾愈嬲

有無追post架 都話兩年前佢有男朋友放低佢

連合眼緣都搵唔到

點追哂你咁鬼多個post

不如集中返係尷尬嗰個post傾啦